發唔發覺今晚個天好多星？

係空氣好左定咩
平時好似睇唔到咁多

覺，睇到個唔知係咪叫獵戶座